[Gay post 63]係到食係到痾 會唔會病死

速度呢

sor ar侵侵

大家好
我讀基道中學

速度速度速度

我唔婊人架

你係咪真係想死

我對此有保留

要考慮洗等到依家咩

單身既話應該日日飲
不過講時講 仲有幾個月就四年 覺得時間真係過得好快

唔應我

等我婊
我保你

Okok sorry
咁繼續做好朋友啦

我祝你下次偷偷落bar比仔仔發現

hello

屌你老母

姐姐

太遲啦
我要開始狙擊你

預約左未?

睇情況我會講去飲酒既 佢呢加都飲多左酒 不過我唔鐘意 佢班港女同事係飲到比人執屍個啲黎

笑左

打占

你開心我都無乜所謂既

驚唔驚你男朋友比人執

學我ge

你唔係一齊左成5 6年既咩

No skipping lines please

係咪有意見？

not you la

死老野又話唔捱得夜

不愧係首席公廁

你係我既30-40倍

果然係我偶像

我個處比左我bb 但係我bb個處唔係比左我

我都想讀

今晚好多人

茶茶 ....

佢唔飲得架 半杯就醉個啲黎
有次佢地同事farewell 佢地去左飲 之後飲到要我去接佢 仲同佢啲同事飲左幾杯 個次之後佢地去親飲佢啲同事都會叫我

我個處俾人中出即飛就冇左

屌 唔好扮 , 明明就好少

憎花花

你個邊係咪有時差
就四年姐 好似拍左好耐咁 但岩岩識佢既片段都仲好記憶猶新

六點前要訓囉 過六點會虛脫

侵侵係我偶像

一次半次都唔得?

Why?

no why

咁都好啲啊
唔洗咁膽心

辣殺

我係loser

有個人係身邊都叫loser
咁我叫咩

今年唔係2019咩

咁你都唔係耐我好多

本宮喺你心目中嘅份量有幾重…？

唔係！

真。Loser

？
今年3017喎

得 我走

小心你前面粒石頭

攬住唔俾走

但佢班同事會灌我 我成日話佢地成班女人好心斯文啲

自我價值低, 最少一定高唔過你地

不過呢幾年大家既相處方式都改變左好多 呢加比以前舒服左輕鬆左更加穩定左 反而令我唔知日後點同屋企人交代

有無人未訓

屋企人已經唔理嚕 橫點佢地都知 又唔出聲

你唔係已經同過佢屋企人見面 仲要單獨飲茶咩
你屋企人唔識佢

小便

你有幾多隻腳趾就有幾重

花花仲喺度

痴線佬

乜水

你識我 我識你 但係我消失左一排

即係冇啦
我真係天真
算啦 我唔想再講
我哋畀啲時間大家休息下 冷靜下

偶像小豬

識 去過旅行 食過飯 親戚擺酒我地都會一齊出席
只不過無正式交代過咩關係嘛

當你追尋目標既時候跌倒...
係會受傷, 不過唔算失敗

但當你放棄, 企唔返起身
對人生失去左熱情, 對自己再冇要求
咁就係失敗

跟手發現自己一直信既都係一個謊言
然後冇左人生目標又唔知自己想/應該做d乜
咁就仲失敗

冇能力信任值得信任既人
最失敗

即係邊個
周圍咁多人消失
有無多啲貼屎

最近好忙？

靠自己啦

沒有人。

你d腳趾究竟比邊個食哂 我依家好嬲

除非係智障 咁一定估到啦 既然冇出聲代表ok啦

係呀 同埋最近個人摺左 (本身已經好摺)
唔記得左高登連登呢樣野
但放假都係無野做

我同你唱過k 食過飯

我

靠自己啦[/quote]
人類係社會性既動物
意味住我地本能上需求我地同其他人連繫同接觸
過份地獨立有損精神健康

單獨？

唔好嬲住
因為尋晚肚餓所以煮咗嚟食

娘娘

冇人要嘛

多左咁多痴線佬

即係你唔想我個心有你的份量啦？

因為準備緊買樓 我有諗住寫埋男友名 就算唔寫 都會一齊住架嘛 我諗到時屋企人/至少親戚會開口問
不過算啦 日後再諗 反正今日唔知聽日事

我都係呢兩日先上返黎

我都有同小便唱過k 食過飯

你地唔係而家都一齊住咩
咁耐都無問過？

咪臭係

我地好有緣呀偶像bb

咁呢加一齊住 係本住方便返工返學既藉口/理由嘛

i love cha cha

聽日放假有咩搞

我一開始都係咁

用唔番同一個理由咩

互相利用

你冇好好咁照顧我

星期日例行活動：
唔出街攤喺床訓全日迎接星期一番工

唔同既 呢加仲可以話一齊住係為左可以share租 減輕負擔
但自己買左樓 我自已供既話 點解要比多個人一齊租

正路同居都係咁架啦

好開心呢度咁夜仲有人+仲有人係我識既

工作順利嗎

我係高登gay post一分為二果陣都仲係到既人

諗起最近公司ge design麻麻地

係因為mint pig係到個post先咁活躍

都可以當幫輕供樓？
話一個人都住唔哂間屋呀之類？

BTW 重點係點解你咁有錢

原來你咁耐
到底我識唔識你

第時籍口話 住開習慣左, 同埋佢分擔生活費得唔得

咩公司

有人未試過咩

你可能知我 但唔識

我諗我識個啲你都應該識
咪又係個幾個

關咩事 你地一向都好活躍
我呢啲閒人得閒上黎r兩句姐

我而家正式封小便為第二席公廁

我以前做果間

你係第一席？

下次打機研究一下

你又係乜水

我唔係公廁

最近既話就唔關我事喇
就黎有一年無掂過佢地啲野

淨係唱過k

竟然唔識花花 反而好難估

我走左再入去
一年差過一年

你問過侵侵未
佢認第二 沒有人敢認第一

總之有咩事都唔關我事啦 好似係

佢應該唔知我咩樣
btw我都唔係好公廁姐

好

我唔係呀

可能係得我自己覺得怪掛
層樓自己既 然後叫埋佢朋友黎住收佢錢當減輕負擔 然後他日供完/結婚 就叫佢走 成件事好似怪怪咁
可能正路都會覺得 買得樓就係同另一半一齊生活
不過問起再算啦

唔係好有錢姐 都係靠屋企靠關係姐

請我做工人ok

麻麻地啦 唔輕鬆囉

原來係咁 我就諗住直接講清楚算喇
話晒屋企人都唔想呃佢地 係驚佢地唔開心姐

喂
訓啦 唔比你出街ga

出現了

話夾錢炒樓囉唯有

多唔多OT

因為我記憶中我喺度識啲人你都識

唔會請工人 唔鐘意有種要人服侍既感覺
大家都平等 唔想要佢地好似低人一等咁 可能我自己諗得衰

驚已棄

良好工作態度

大忙人邊得閒應酬我地呢ｄ小毒j呢

老干媽世界第一

呢個月多
但唔算o好長

game?
你同隻狗一樣

係我怕羞姐 我好內斂

我是你娘娘

辛苦你喇

你識ge
佢自己講啦

咁要執番劑先得

不...

咁又冇咁多
起碼我仲唔知mintpig咩樣

我想估下 有無多啲貼屎

雖然d仔正 但係手機驚真係唔岩我

靚樣

咁你ｄ老公點算

你係提供緊一個就業機會
只要係保持禮貌同尊重, 待遇合理
咁就係一件好事黎

er....同我好friend ge

利申: 工人+性奴+出氣袋+中文老師

唔識食 淨係食碗麵都落左半樽

我覺得算好好架喇 ot 都係一兩個鐘
未洗半夜搭的士番屋企

cap左圖

我真係唔多得

花花有冇改過名 冇既話我應該會識

不如你叫小便畫啦

左膠表示唔理解家庭係咩概念

後期你仲係到咩

下 我淨係諗到一個咋喎
淨係唱過k無食過飯咩？

一直都係花花
同小便唱Ｋ果時已經係花花

其實未del 得閒會摸佢增加好感度

我一年半無畫過畫

得閒摸我

我明呀 但我自己唔鐘意囉
同埋一般家務我都鐘意自己做返

果隻狗以外ge
我同廢紙冇同你一齊出現過

畫呀

唔好搞 會發惡夢

我諗起你果時畫我同隻狗

唔好估我 估其他人就夠

懶 無乜特別野想畫
基本上我已經處於唔想做任何野既狀態

我最憎家務 聽日又一堆衫要燙
要返學又要打理屋企已經覺得好忙
第時返工做野都唔知點算

花生快ｄ訓 訓醒就有pandora!

唔係到啦
我真係好好早期果啲老屎忽黎

點解會變左隻狗

奶下先

@廢紙 幾時開始同點解咁叫

咪係囉
花花都算中後期
呢到幾好呀 冇痴線佬

屌啦 2/4 11:59 無啦

花生俾人當冇到 好慘

我知 ....

唔記得幾時了
因為我話佢個名好岩加個狗字 就叫到而家

我返工返學買送做家務交租交水電一腳踢

花生未算佬既

去褸屌先

除左交租之外我都係 仲教埋中文

原來係咁
太耐真心唔記得左

笑右

乖乖訓啦

我好憎pandora

有時真心攰 我自已又要溫書做功課 又要煩返工啲野 然後仲要顧屋企

唱過k 無食過飯 同花花fd 無一齊出現過
我應該估到了

咁都知

睇下你幾慢

你pm佢確認下lor

但係小便仲未估到我

無...無可能架 冇人會識我架

呢到點check pm 手機有無得check

唔洗確啦 當係架喇
一陣點知估錯好柒

佢有估過咩

你都識ge
會偶爾係我ig出現ge人

冇
留tg lor

咩呀
本身估緊邊個？

U 哋成日私交

太少貼屎喇

我反而想知有冇見過你

有人佢唔識咩

殊

子朗背住我係ig同第2條仔flirt

原來是咁
Tg姐係telegram?

痴漢

所言甚是

我係個新會然
請多多指教

yes ar

佢唔係話你唔識但知有佢呢個人咩
咁應該無見過？

係掛
但會唔會唱Ｋ見過呢

又到左肚餓既時間

哦..
唔識玩呢啲新科技野 算啦咁

+1

食腸

笑死人

你想pm咩人啊

食花生

腸腸是我的

佢重係咪lihkg

聽講你日日tg同我9up

無玩開呢啲 咩ig snapchat都無

想望下有無人pm我姐 無想pm人

Ig 係stalk 仔神器

me too 跟唔上潮流

大啖食

等我教你用tg 啦

你講多一次

屌你 3:20啦

今晚咁旺場

無咩好stalk

因為無你

snapchat係出軌神器

訓啦7頭

catcat

咁tg 係咩神器🤔

花生唔好走

um....
ok.....

講吓笑啫

ig stalk完就snapchat出軌再係tg約炮

撚人神器
幫個frd整左套sticker 成班frd歡樂使用中

好熟行情

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咁正

有活生生ge例子係度

好有經驗

直接開app唔會快啲咩

大笑之歌

我又唔係果ｄ人點知呢

快ｄ訓！
聽日唔比食辣！

咁好啦

潛
旺場ge加油

親身經歷姐
但我都唔知ｄ人點諗ge

我都係客串吓姐 最多交返個場

芒po癡漢永不言退

你又識？
你真新人定扮野

佢都曾經係度出現過嘅

BB

shock

你唔係跟你姐姐一齊瞓咩

d人好勁咁

pnutnut
我上得返網鳥

腸腸邊個黎

花生 回寢宮啦

不過有得玩都係開心事黎既

係網吧

扮唔識

我比人玩算唔算開心事黎

唔係呀 屋企呀
尋晚比isp ddos我

真心唔知因咩事斷到16 17小時冇得上網

或者咁 我重申一次
我新人黎
係度

我新過你

me also

冇網上
咁岩岩有咩做

Take it easy 人玩你 你玩人 好難分得清既
開心過咪算囉 如果係唔開心既更加應該由佢過去
自己過得好最重要 搵過另一個囉

新過新垣結衣

撚貓同現充掛

你何方神聖
係咪玩lol 講粗口比人懷恨在心

話時話你地仲有無上舊個邊

出左去現充

舊個邊重有人?

唔知 無去睇過

道理易明 但未夠時間恢復
係度再講多一次
仆街我屌你老母

唔想搞大佢

冇啦 都冇人

我訓啦
一陣再講

而家送埋邀請碼 有人先奇啦

唔抵得我玩神阿璃

我都要屌一聲

慢慢黎啦 呢啲野每人都經歷過
唔好成日諗住自己係比人玩個個 只係一段開唔到花既感情姐
屌完老母就重新黎過喇

有得同岩傾嘅人現充係幾開心

屌完老母屌老豆

你又唔抵得呀?
算囉以後唔玩阿璃囉

你係度咁講嘢
政治不正確哦

係我面前…

送頭達人 花生出現了

開始俾人已讀

？？？

係嘅...但係我都放左好多個月負

個架仔?
會比人五日唔覆連fd都不如 認真

訓先 深潛!

我都係！

呢個世界就係
你開心時有人唔開心
人哋開心你又唔開心
邊有事事如意
如果淨係可以揀自己定人哋開心
緊係揀自己啦

又唔係既早排都有覆

我幫手做ending

咁耐無見
恭喜你恢復單身
唔洗掛心一個唔在意你嘅人

困擾左好耐吓 都
此時此刻又有d幸福嘅苦惱

仲未估到雜食係邊個
但佢已經潛了

你上多d水咪估到 我都係係佢講自己野果陣就估到了

我驚我聽朝訓醒已經唔記得自己上過黎

咁幫你唔到

2017我真係主動左唔少
借住呢個勢繼續落去

有緣再見 得閒飲茶

加油 everybody finds love in the end

LOVE就有排都見唔到 BETTER ME應該會易D
BTW

新碟呢隻真係點聽都唔厭 仲愈聽愈有FEEL

唷

沒有人懲罰你

今時唔同往日…
可能人地拍咗拖呢

想唱呀？

To Mate, This Frog and Her Sex Partners Work Up a Lather

係

多謝先生你寶貴嘅意見

邊個一早係條街播梁祝啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

me

侵侵早
今日比人侵左未

個mv好靚 第一次睇

尋晚侵完

做咩咁關心我 ?

應該係想做你後宮

侵埋我玩

bingo

早

首先要靚仔, 或者普通樣但有身材
然後要有大學學歷

錫你

ok?

要收錢我好貴的

幾時開張

畢業先 冇學歷好難競爭

過幾年先去讀返

Bfable

千祈唔好讀文科社科理科
唔係就要好似我咁要賣身

OK啦

落訂

我咁醜樣都有人要

讀書同搵錢唔應該有關係

熄燈一樣

正確同有利係兩回事自己決定啦依d野

Idk life is short y dun follow ur heart

早喔

全套要十幾萬

炸

前輩點值咁小

因為我窮等錢洗

留兩套 thx

咁都搵到食, 睇黎我唔洗讀master了

渣架 我唔鍾意rap都覺得呢首rap得好聽同有意思

成日一起身個口好苦

尋晚食左啲野黎?

我要奶

一陣出荃灣 仲未食野要自己食 有咩好推介

黃疸

港女葵廣

扮唔明?

唔好die

奶自己

你要人推介荃灣有咩好食

Btw有日同人傾開 佢話我個樣係洋腸入面有market 係咪要試下

我走左你要好好照顧自己

我都覺得有market
但你想唔想食洋腸先

自己住果頭唔想去了

太耐冇去 聽聞多左好多新野

生活方式同文化差太遠 不了
不過body係正既

試完話我知 我都想試

有次同fd食過有間唔知咩15分鐘內送唔到野食黎比你說免費 個間都幾好食我覺得

咁你搵啲香港出世嘅鬼仔

精神出軌

老子等緊ikea

好想食麻辣川呀呀呀

經常性精神出軌

又好

FF下又冇罪既 係咪

你啱

必須死！

入左院上下水先

做乜入院

各位淫零早晨！

怎麼了

淫零好

係街暈左

直頭正啦

咁我呢 正唔正

你個樣我覺得香港都有market呀

你係乜水

吓
貧血定咩

冇人好

淫零早晨

好似感冒 試都無得去考

一個二個出哂街

呢個係貼士

好似估到

一臉都係

淫零沒沒

好明顯啦 最鍾意泫雅 好似泫雅咁淫果個

其實我唔知泫雅係邊個
不過綜合所有資訊 加你講既野
加埋碟泡菜就應該得一個人

唔知你估得啱唔啱

等剪頭髮等左好耐

剪完要自貼

無謂嚇親大家
好肚餓

大家交流下

波波同hal好閃

同我食飯

book左枱8:30先食

你唔係出左街咩

我啱啱打打下飛機唔小心撳咗入去gay 個畫面之後太攰冇閂到就瞓咗，啱啱聽到我老豆係房門口嚇咗聲再走，我依家到底點算

認真有冇可以幫到我

扮無事囉 唔係點

唔洗怕 我地好歡迎你加入架

你地有冇試過 係咪都係扮無嘢算?

多謝你不過不了

我無試過
但得兩個做法既姐 一係主動講 一係扮無事
如果唔係仲可以點

我唔知啊 我都唔知點解做咩唔閂咗佢先瞓 依家好驚

事情總會過 驚下囉 驚完無事 又唔洗死既

我好驚佢會無啦啦問我係咪gay 雖然我唔係但係佢咁樣我覺得佢都係會好質疑

For research purpose

我都唔信啦

冇呀

唔係gay? 咁仲有咩好驚 time will tell

帶個女朋友返屋企咪得囉

放假唔去啪拖？

你日日煮飯畀瑞典仔食仲閃喇

我同佢好耐冇出街拍拖了
大家最近都好忙

冇女呀

明白

拍拖呢啲唔慳得
幾忙都要啪

唔係GAY既驚條撚咩

出街食88

但你無女既話 可以考慮下仔既

咁你地係gay嘅又會點做

不了 雖然我對gay無咩反感但係都係女仔會好啲 btw 唔該晒巴打

無點做 我本來就唔覺得gay有咩咁唔同
問起咪講 唔問咪由佢咁囉

男有男好 女有女好啦
作為bi 男女我都覺得好好

究竟係幾忙都要拍拖定啪啪啪

老豆老母其實係人精
就算呢刻唔知 到3X歲都估到
係大家唔督穿果一層

Why not both 出街拍完拖咪返屋企再啪

咁平時都有一齊訓一齊食飯既
係好耐冇試過拎一日出街玩下

佢成日宅係屋企 我會鬧佢唔同我出街

我唔會鬧 因為我都唔係幾鍾意出街

首先

恐同恐到咁

閃！

啱呀！

究竟呢度有邊個係single?

你

🙋🏻未O過
你有冇咩筍盤介紹

小便十一人

佢太好 我配唔上

又剪咩mk頭啊

垃圾毒撚mk頭
好想染髮

諗起你以前個頭

唔好都唔介紹俾你啦

當年幾青春

死mk
其實唔係好耐之前姐

年幾啦都

邊有 一年都無喎好似

上年年頭染

我應該係你染左一排先見你

係呀 我知呀

銀色？

“明明喜歡我 卻不告訴我”
“別說了 我想靜靜”
“靜靜是誰”
“你他媽先告訴我明明是誰”

我大力一推！

留名 潛

侵侵
靜過死海

我沖完涼等緊訓教

邊有咁早訓得著

係呀

睇完戲

睇左邊套 ?

等緊畀鬼壓

佢訓左啦

咁早

難道我錯了嗎？

佢返工

超大

粒

花生

掉左佢

花花

突然發現好多野都不得了
原來post名都得罪唔少人

媽啊我就黎癡線啦
有無人同我解釋下

我想返日本了

要加返 只限仆街

帶埋我
屌我柒到想搵lone捐

我第一次睇以為影射緊一啲人

你唔喺日本咩原來

快ｄ返
難得當眾失態ge花花

返左香港一個月 過多幾日返

其實原本係明話某ｄ人

點解好似上一次問你都係咁

由於過分地柒左
本人宣布無限期潛水

幾耐之前
是但啦 長假期我都返黎

例如我

(拉返上水)

係到重新計過 好似係

屌 除左第1個之外 成班都好似中輻射咁款

成宇最正

而我不知道成宇是誰
第一個係成宇

我今晚要冷靜一下
重新檢查我ge個人設定

吓。。。。。？？？？？？

十卜 十卜 all in 成宇

文福呢。。。

睇左張GIF圖成百次
心水：

屌你老母

你搞到我而家個心肝仔扑扑跳

in 成宇 we trust

凌晨3點幾都要迫我同佢嘈交

套野好撚垃圾

btw我都好想係到食係到屙
但係咁耐以來得屙
點算好

係。。。?

對唔住囉

恭喜大家 又係星期一

monday好blue

唔返學 我要咬你地

？？why

日常真係好on9

貓貓早晨

邊個問我野?冇人問我野??

有個人 自己想炒iphone紅機蝕左1600 然後想係固定開支到比小1600黎填tum

問題係佢比少1600 等於我要比多1600 咁變相咪等於我幫佢填? 個人仲要好理直氣壯咁講 結果咪嘈

侵侵你要咬人我就要侵你

我blue d

why啊

聽日先 今日唔想俾人侵住

星期一掛

顏色表示? 呢牌我是灰

左腳腳眼一圈有七個蚊爛
右腳就有三個
想痕死我咩

5點先訓
8點起身出門
依家把聲好沙
仲未開得大隻眼
molamola 是咪已經唔受得刺激

我住郊區 萬金油必備der

ok 我閃

屌唔記得買花扮唔到下潛
岩先掂巴士 隔離個男人訓到打哂鼻寒

買花？
我控制唔到鼻鼾…

今日自己去拜山
一直都講緊呢牌我做咩都好似得自己一個咁

口水可以止癢

洗唔洗弟弟幫您定驚

其實真係得 同用鹼液一樣道理…

仲要洗我個弟弟

花生 救我啊

咁要物色一個口水供應商 好似係
我都幾惹蚊…

救

？

又派膠

過份啊你
自重啦

我我我

點解會低能到覺得紅色炒到..

幫您洗花冧

請致電2180000聯絡本公司採購部

你搵錯人

啊啊呀啊呀

Hi

爆瘡 唔想出街見任何人

口水供應商：小腸
佢有源源不絕既口水

其實真心羨慕皮膚好嘅人…

莫非你見識過

曾經⋯

你皮膚咁好

想再好d

開黎見我！

你近排冇見過我真人咋 爆瘡爆到成面都係 差唔多要睇醫生

都係既 得中學果陣見過 都咸豐年前

老啦你

Wifi報廢左

等我幫你整啦

我真係恭喜你
咩事壞咗

我無報廢

永潛係我諗通d野之前唔會再上黎出聲有事pm

[black]不過本身都無咩人理[/black]

快啲過黎呀 小弟好需要高手出手相助

我都唔知 明明琴晚仲好慢咁郁緊既

ballball

我地一齊做深山野人啦

喵喵
冇人

野貓，小心有怪叔叔捉走

頭號嫌疑犯

我唔係叔叔呀

有冇巴打要同我一齊唱戀愛循環

kamisama aligadoo～

神谷浩史版？

Fuwafuwari fuwafuwaru

原版小萌音

又放假

demo sonna jya dame
demo sonna jya horaaaaaaa

聽日要比拜山d樓梯操得披頭散髮

我唔去
聽日可以休息

有親戚專登飛返黎冇得唔去

你係香港拜？
我拜山要返大陸 好唔鐘意返大陸 又要四圍應酬
加上呢排又真係忙就返少一次

係啊 但拜山呢回事係冇得say no

香港拜既話我都會去既

我可能無情d掛
我真係唔想去

比老豆賣嘅感覺真係呢

糖老豆

發現自己如果高多9CM
咁而家個體重就岩岩好
努力增高

親生

賣你去大富豪

幾錢？我要

好過中國城呀

咁我寧願去中國城啊真係 最少冇比人犧牲

咁我...唯有賣爸爸啦

多謝
嬲到唔想同佢講野

做咩

hug hug

您以為我又派膠?

攬下我冇人會理

我派姐

其實唔應該hug
btw等你講

深宮靜候有緣人

靜 R私聊
有意PM 雖然今日有D燥底

hi

有個唔熟既FRD係我唔開心果陣 打救左我
感覺幾神奇

其實 熟既有時你反而唔想比佢知
然後 我岩岩都諗通左d野 比自己安慰左

如無意外我應該長潛 我留個tg有性趣既人pm再搵我啦

都係既

你隻貓好得意

侵侵

Me
其實我試過但字太密唱唔到

咦其實係咪我諗緊個首

點解你地會識

利申 化物語fans

因為花澤同因為好聽

因為首歌個氣氛好似我咁moe

horaaaaaaaaaa

化物語六首歌都超好聽
我當時因為佢而識supercell同yanaginagi

咁夜嘅

放假

Fuwafuwa

多謝捧場

Se~no

忽然有人講左dぽかぽか既野

花生快護送本宮回家
太危險

千石撫G

為拜山做好準備

早晨

咬你

我唔拜的

我都冇

想食蜜糖星星

Errr 我飲酒真心好得人驚

加牛奶

飲左咩酒呢?

溝 Tequila vodka champagne 仲有啤酒

Shave 剩腳毛 仲要係多腳毛 slim fit 大J 靚仔 omfg 我都想識依d鬼 瘋狂幫佢含 奶佢全身

鬼

原來寂寞的時候，所有的人都是一樣

細個成日ff同鬼拍拖

來吧伴我飛 不休不睡去飛

未能忘記遇上⋯ 忽然想去阿根廷

貓仔 hug hug

話左，
所以我唔會覺得出奇

一個人望住個瀑布 都唔會開心架
咪仲寂莫

咬瑞典仔喇你

啲鬼屌死你

還好 [black]我都唔細[/black]

岩岩食完

我想著想著夜都深了
我不想再想了 不如就算了
我想著想著淚都乾了
我想著想著天又亮了
我不想再想了
這一次說真的算了 不如就算了

釘隧

有咩留左今日講？

兒童節呀 亲

佢咬返我痛

媽啊 我對狗眼

咬埋你

我鍾意你啊 做我男朋友啊?

愚人節快樂

咬下咬下就

就成塊肉扯出黎

好攰好眼訓 好多project又要瘋狂練舞

兒童搭清明 雙倍快樂

開心舞都要練?

頂

有一樣野我比人地 叻既就係我唔怕黑

蟲b!!!!!!!!!

有個坡仔同事覺得我份ppt太簡潔
幫我加咗幾幅圖同啲字比我聽日present
咁暖男嘅點解

有人直頭幫我做埋

想溝你

咁佢又唔係我邊個冇得比啦

但佢應該唔是gay

返返下工
諗起句歌詞
誰當初無心將兩方撮合
然後留低只得這寂寞人

但我同其他人一樣 怕凍

唔準咁諗自己

根本唔關事

幫我做埋好冇

清明時節上lin登

上到gay po冇哂人

好詩 好詩

借問靚仔何處有

牧童遙指獨家村

又乘機召喚我

我對狗眼

各位再見

柒頭日日都係愚人節

點解既 點解既

拜山到底係為左邊個而做

好好訓

我都覺喎 11點幾先自然醒

我岩岩先醒 係比男友嘈醒 本身仲訓緊

為左自己 有燒肉食

咁邊個拜隻乳豬呀

想食韓式燒肉

唔係果隻呀

想去炑八

再問點解一拳盅暈你

泡菜玩意 不了

我鐘意喜來稀肉多啲

明明pm我未

都係燒肉姐

去過一次 覺得冇咩分別 食任食算

任食既話
我會揀盛八 牛角

韓國野食真係。。。。

明明人地都無話pm你
同我pm仲好啦

我要食肉

冇可能架
我等佢

有人等真係好

蟲b上水啦
我等你上水都等左好耐

你係廢紙巴?

竟然肯等我 不辭而別係我錯喇

理所當然你的錯

呢句係邊首史前歌詞黎?

道歉時露出 是常識吧
Pm我就原諒你

令你忽然離開半路留下我

哪有pm 功能
曲線表示直接原諒我 愛你喲 m

我俾咪有 如果你會pn我

你點俾

唔鍾意燒完成陣味

部隊鍋

出現了
ikea就快高血壓死...

Add我tg

呢d先正 上次食日式燒肉
成個身香噴噴

肉啊

太油太濃味

重口味

私交

燒肉好味呀

你唔理我

最近好幾次都係咁姐
不如我做月老啦

綠帽單身月老

咪臭系

識真人就唔理我 慘到

閃瞎我的鈦合金狗眼
我黎搵你啦

真人識

真 細細個就聽過佢個名

好悶 有冇人吹水

巴打

嗨嗨 新人?
唔駛去拜山咩

新新地
冇山拜 返工

即係有追開post?

冇追呀 之前出過兩句聲

hi baba?

個名尻諗的 haha

我記得您

歡迎 咁點叫你好

咁好記性

Baba囉 是但啦

baba 我都係新人
放工未

今日收九點

咁慘 返屋企食乳豬

屌
外賣食tam son得米粉冇餸

爸爸

點解會咁

halo
就返去啦又唔搵我

我走返去叫佢比ｄ雞肉畀我就算
但佢重新煮多一碗畀我 叫我唔好投訴佢

咁都算好好啦

蟲b最近點

仲未死 好感恩

今日拜完山 好似比人打完一身 好攰

西西

有無瘀

你咁多人約

比條仔我幫我按

我真係恭喜你呀

大家咁話

廢 廢事嘈呀

等你約
即到

約埋我得唔得

仲有我呢

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

3

4

5

6

7

8

9

10

喵

心諗

乜人都冇
明明得沒有人

鳴~

小明

呢排忙呀

邊位啊

要自重ga la

一個人帶三個新人真心會燥

好飽呀食到

我自由啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

您玩咩

大食

嘩！！！！！！！
出現了！！！！！！

出咩現

終於放開您?

稀有小精靈

咁快D捉我

有時間再捉您

呢個表情完全唔襯你

返工
身心俱疲

冇錯

限啦是嗲~~~~~
啊
呵啦！！
廿咩囉！！！

老屎忽花

呢個制唔撳得呀！ 啊....啊啊啊

屌 燥左

做咩嘅?

冇事冇事
黑氣已散去

冇制要㩒

嬲豬

平均一個月中一次雀屎 仲要係頭附近既位

下次用丫差報仇

d雀

要載頭盔
btw我有丫叉

that's my face

聖物play

你係
笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑

sor啦

月頭中左安全到月尾啦

一世都記得你個樣

紙紙love u

點解會中得咁密
我都仲過兩次

亞歷山大好靚仔

現在我偶爾還是會想起
你用認真的表情說著我喜歡你

細路果個亞歷山大

像我這樣的一個女子，其實是不適宜和任何人戀愛的。

通靈果個亞歷山大

怎麼的女子

上水！

擁抱

hal hal
最近您地點啊

頭先出完街

hal hal

本宮睇黎都要沈寂下

廢物唔好話我唔理你 邊有姐

你何來細細個就聽過我個名呀

遲啲女神返黎 我地可以一齊食飯

中三算唔算細
女神話你真係有175 真心咩

便便

係呀 真心有 做乜呃你

灣仔 上水

今晚同你推爆佢

Post 名都諗定

灣仔明明沒有人用廢紙包貓津小便淋花生花花

Post 名最多幾多字？

個post名好似我咁

太長

咁縮短d

做個自私撚

明明灣仔沒有人

果40幾個，真係2下就俾我推撚晒

你地給我安靜

00

01

02

03

04

05

06

07

08

09

10連無壓力

睇到好多尋人post

其實如果
真係尋到 再相認

件事都幾amazing

Amazing 有無串錯字？
點解iPhone 間住我？

話說我想打 duck face
iPhone 就幫我auto correct 左幾次
做fuck face , 係乜意思？

算點？
寸我呀？ 撚樣！

好緊張

實有d撚屌衝出黎 搶我1001

即係同我過唔去

我自封 gay post kol
同我過唔去 我就屌死你

又點會呢，我斯文人黎架嘛

不過blacklist 就梗架啦

I am ready

邊個出黎爭1001

u
搞到我要物色定內增高鞋

咁你諗定title 未

開黎見我

me 專家

留名等狙擊

黎多個10連就夠數

不過 講明 我就唔開post

其實我知1001 實無我份

幾條友係度虎視眈眈

網絡欺凌呀 dnlm

到啦

上水啦你地